[iOS/AN] 白貓project #271 25石一抽中

搶完唔開

hi

Lm

又未訓?

睇你兩個耍花槍

你想睇gif呀嘛

放出黎俾大家一齊睇

想陰我.jpg?

明陰你

焗腸咁早

扮工

聽講下期合作

我已經準備好了

借串抱怨一下
自己向來的習慣是先把抽獎型的東西肝回來
然後再肝有確實所需素材數量的東西
方便計算周回場數
結果這次頂值60as飾物的掉落率真的令人很無語
能力已經升到全100了
但還是沒刷到個頂值的
完全刷到懷疑人生了(╯°□°）╯︵ ┻━┻

在有生的瞬間能遇南gor
竟花光所有運氣

邊間教會

永續14日？

$#報夢比我聽

個閪塔係咪on9

講左好耐 都未合到

係

唔係

刀劍都講左幾年

咁禾隻彌豆子呢

樓主雞黎

先生公又勝

應該今日出協比你刷

咁真扎呢

唔是講明無4人怯咩...

皮已負, 請樓主好好檢討下

可能有2人協

玩作對？

咁同而家個塔怯有咩分別...

咪出左囉 又唔記得喇？又要我貼圖？？？

個量

一個map1
一個map3

我唔要男人

@mei369

4 jor la

馬手叔又勝

同刀劍合作 我即刻課廿pack

我想FF7
不過冇咩可能

問卷有問過

我想先生公又勝
不過冇咩可能

我係zack+aerith派

Aerith

jessie

上面咩黎
有無懶人包

雞s

梨刀系

對！

合完又合 你當C社傻架

有矛人打協

做功課

diu
no do ar

個閪塔悶撚到

各位師兄，好耐之前玩過日版，但最近無乜驚好玩，依家應該入返坑嗎？

咁比個機會你同我組隊
對抗光頭

好！

米害人

好

師兄都係建議忍手算😂

仲未諗好p/f邊科

最差個兩科
唔通你科科都好勁？

人地話好喎

典牙你

好人好者 玩咩白貓
玩得既 一係傻 一係痴

你得唔得架

我有抗光頭多年經驗
你竟然懷疑我?

4個人先有250%
你搵多兩個人先啦

我貼一貼光頭啲25圖就成堆人衝出黎組團啦

貼未？

毒

科科都差

科科都差 最差個科gpa3.6

屌原來個濕鳩塔48層有BUG,唔怪得打極都過唔到

學霸扮哂野 叫我依D學渣情何以堪

陳日有bug都過到 搵隻弓入去鳩射就完左場

我射足5分鐘都殺唔到
轉左拳入去30秒就打完左

唔知喎又 起初我都好似你咁用拳
點知搞左幾十分鐘都完唔到場

終於打完個閪搭
仲要刷飾品

jessie正

其實係咪好必要刷？ 咁難出

刷左先
同我一齊刷
你打 我訓地

你勁到白貓都怕左你

我邊有咁勁carry你 依幾層塔我都係call人幫手打

新卒協隻怪

咁等食屎算

咪屈我

我個心好痛.jpg

I AM HERE臭G

我唔諗住突登刷
遲啲打到100層有就有 冇就冇

得80層

得18層

招代打

OK 一個麥當奴加大

做爛市

一個豬柳強

一杯奶昔OK

你人生贏家

甜筒一個

我小薯黎

搵食艱難

又咁講野 傷透我的心

咁我唔收錢 俾我玩下隻弓就ok

我地分開下

搵食艱難 你講既

仲做緊功課

達哥次次一個小小既變動 連登都會有兩批人為佢開戰

垃圾有咩好討論

局長叔又勝

垃圾還垃圾
休息左咁耐 一開番成萬人追
始終仲係香港打機直播界之首

岩岩見到呢個post

仲以為你開場會為香港隱晦咁講吓兩句嘢，
點撚知全部講埋哂啲箍fans離地嘢，
教人點逃避現實，逃避香港面對緊嘅一切黑暗，
叫人睇多啲佢片會開心啲，美其名抗負能量

最撚失望係twitch聊天室變撚咗subscribe mode，
即係啲課金盲粉先留到言，
然後又叫其他人想留言可以去FB，
我屌你老母，你都係驚俾人洗板，
721之類出現喺playback唧，
同限制言論自由有咩分別？
往日暢所欲言嘅達哥同chat room已經唔存在、
食屎啦迏狗，作為曾經支持過你嘅真兄弟真係心鳩淡

利申：冇睇live 睇返playback

歹徒又勝

剛劍第一…

得莉涅亞/三妹性格啱揸校旗
其他個格成舊飯咁呆呆濟濟

EMA BB都好

完全係因為強度先咁多人投

本身人設唔吸引

睇埋劇情真係鍾意唔落隻角色

茶熊第一名定率
短髮

冇三弟

黑警冇書讀

又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑又村姑

投果d都係垃圾黎

珍安野BB咁正都冇得番學

who is ema

果條乸型第一名
on9

大劍look正到

隻法先正

隻弓個眼神先正

右2隻斧

冇

KEN醬問到了倒數中的特別活動 中村的表情

但係達哥同反達班傻鳩兩邊都撐唔落
真係on9 唔睇咪唔睇囉 唔睇之後又想整死人 但d理據又薄粥 又歪曲事實
唔講以為達哥台係tvb台

屌 有條友刷左四萬票比狐鈴
就係贏果4萬

我想蛙法入多d

337竟然輸咁多
真係有咁多人想限劍入學咩
佢既2.0未必好用架喎

屌你老味牙膏又入唔撚到

只要限死1hit9億9唔改就廢咗

屌你老母 我想要水著屌奶星

咁撚多女唔吵為左碌鳩吵係咩玩法

剛劍又準備攻頂？

點解我收唔到星虹

村姑平時d衣著同泳衣都無咩分別

屌你老味 大腸連影都無

咁抵佢贏

個塔究竟有幾多層

一開始咪講左100 唔係咩

屌 以為80
點知打完仲有

Feel到成個pool好滑

ON9 佢80之後都話仲有 你識唔識字架

屌 唔識日文 亂碼黎

我唔知做乜鳩班台仔/其他人 係咁投俾三弟（泳衣）
轉個頭又係茶熊係咁投返俾同一個人
咁樣係做乜鳩呢

月見輸9咗

想瘋狂同三弟做愛囉

投埋d垃圾結果出黎

究竟係想三弟著泳衣 定係想佢著校服

屌你老味 投隻票選龍做乜9
一d水著feel都無
識投一定投八爪魚

裡面校服
外面泳衣

好心佢地一係就全力投泳衣
茶熊留返個位俾其他男角

棄驚抗議未

茶熊我最唔妥隻乸型入學仲要第一

邊隻係乸型

寫緊投訴信俾C社

咁比樣功課你 就係寫投訴信

打緊個閪塔
係咪俾抖M玩 愈後愈多小怪圍住隻大怪
搞到完全打唔到隻大怪

即係你係抖M

抖到痴左線 石板都無裝入去打贏jor

想射村姑同家姐雙 開始strong hole了

99層個隻乜鳩黎 血厚到傻

終於打完100層 屌
100層個隻王子痴撚線架

著住泳衣入茶熊

卡麼咩

幾時限埋唔可以開技

79層用咩打？

打到40停左手，肝到呢

Sigma係邊個黎

我條O靚黎

勇者

見有男主抽就諗住搏下

大佬

蜜蜂？定乜？
蜜峰用佐倉拳+限劍

係 蜜蜂 卡左

或者咁

終於過左 thx

後面仲有好多癲佬等緊你

例如94層有花王
97層有之前茶熊隻打波怪

我建議你97層用限劍
因為個d波打落黎真係會打死人
我卡左係個到好耐
同埋隻王完全無show血量出黎（你唔會知你幾時先打得死佢）

好 希望我有動力打到97

呢個先最易

係好煩 我手殘黨黎

我棄驚黨

訓左未打邊層係難

我大佬：合埋眼都過左啦 無難度

你25石一抽中黨

刷唔到頂60戒 得442 60戒
覺得自己是0

你學霸

屌 我得40
嘈乜

我學渣 差啲3都過唔到

岩岩失眠走去清 呢兩關有咩特別

個人覺得93 96 99 100層最難
無啱嘅角 / 無協力根本過唔到

嘩好撚勁喎

啱啱抽凱旋都中左
有邊件武啱用？

真 打完覺得如果我冇限劍都唔知點打

似返以前hell 冇廚角打到賴屎

我都過唔到

你都好勁喎

無 我廢 點似你合埋眼就過到

勁唔勁過光頭叔

唔勁 佢無頭髮都抽到限

啱啱又入返坑刷左兩次首抽
睇評價依三隻好似唔錯 但其實邊隻會勁啲
同埋協力用邊隻做主力出場好

收到風
同美少女戰士合作

成個新pool最廢嗰兩隻限 你新入坑用番光王(最左下)仲順手
所以你一係追クロカ 一係等下個pool啦

無限劍+釘宮輝 去到80層打後真係訓地搵人救算
同埋呢個塔最大問題係太肝 無得回SP + 太多層 + 啲怪太厚血
而活動只開1個月 獎勵又唔係多 得個稱號
下次再係咁肝就唔L玩

見隻雙劍咁靚仲練左佢添
咁我都係用住光王留石下個pool算
同埋其實洗唔洗抽武器住依加4*武都唔多把

光王招地圖炮+時停應該夠推哂normal同hard 儲下石先啦
唔夠打就搵新男主fd助人 點都過
今期啲武器都幾廢下 用住三星武先 都夠你掃哂前面啲關

跟唔到

多謝大佬carry

好耐冇抽中野

大佬我都係跟你搵食

ZA GA

白貓一日千里

運営チームから到着した「水着投票2020」イラストをお届けするにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
たくさんの投票ありがとうございました！
今回は、2位になったキャラたちのイラストですが、3～5位のキャラたちのミニキャライラストも描きおろし中とのことです！

dllm

屌奶星

讀屎片係咁 睇開D

我極度懷疑本身係咪打算咁樣出
但係因為要推人氣角 所以就唔咁樣出
有無咁既可能

唔會啦 之前貓耳都有畫第二名插圖
村姑就一定係內定

露卡 兔仔 屌奶星

露卡遇著（內定）村姑大魔王 注定無運行

個3個stat刷到就嚟爆都未有頂屬60AS

我塔都唔想打

放棄左

要醉愛白貓刷到死都要刷到係男人就要向目標進發

有會傷30已經夠

你有？

終於打晒個閪塔

法老似我力量

有 之前咪貼過圖

無會傷30同as60出黎行
就好似人地用二刀流 你就拎單手劍

新弓應該係突系人權角黎
至少同打系既佐倉拳同級

個as60好難刷 刷到會傷30我覺得已經夠

73層咁撚難打 無雷屬角真係唔使過咁濟

79先難打
你打到去就知,禾放置白貓所以一卡就放棄唔打鳥

諗住成座塔抱大腿算

諗住棄驚算

鬼滅 防禦 我英

DQ 戰女

屌 棄驚了

挽留

垃圾驚黎

禾g
禾棄jor好耐

非洲人係咁 笑咩

咁你又叫我留

佢黑心人妖

幫我打協未

大神留名

有nam gor carry

好彩有南哥carry

法老頭個大名細細個就聽

未出世已經聽過

點解好似見到有負皮BOT

放棄了,唔至在果幾十甩石

未刷到60都未叫打完

想請問下キラー damage 即係對咩有加成咩

你其他配置到有咩kill就咩kill

幫我打4人協牙 刷rank

上次咪同你一齊打過
20*牙

一齊再刷好唔好

佢成日都話我有千早弓先好同佢一齊刷

你個名我細細個都聽過

無人理禾 算啦

等你

又要課金屌你老母

真係有

巴哈仔前幾日先話C社畀唔起錢買鬼滅ip

鬼滅 唔抽唔得了

鬼滅

笑撚左，有義勇蟲柱即刻課

喂 今次真架
你預言家黎？
俾6個number我買返注6合彩先

我屌咩 出乜鬼滅呀 ..

回歸!!! 課金!!!

禾日日含牙鳩冇同梨講啫

C社在下很大的棋局

含到有合作

戇撚鳩

Ready perfectly

仆街

Feel到課金排行 會升到top3內

應該拎到一日top1

少癲 有驚喜

個個都話課金 呢到啲大股東齋課唔抽

即刻忍唔住down返課左10p

唔抽了

癲！鬼滅

無睇過鬼滅, 可以儲石等唔知幾多周年

留石等刀劍

而家睇咪得

吾系吾抽牙

我都唔係特別好鬼滅, 睇下D角整得靚唔靚先

講起就嬲，all in唔中詩乃bb..

而家邊度有得睇？

居然唔係同白網合作

屌你老眉

技能組要整到動畫咁都幾高成本

我屋企

Why

好似MS咁鳩整就抽1,2下算

viutv

黃viu

係時候補番了

我覺得白貓啲特效靚過動畫

白貓post暴動

C社真强 拎到licence合作

銀包無錢喇

因為佢唔係動畫

唔揸cash

貓之呼吸
使唔使開個新post講鬼滅合作

之前玩過一排 有鬼滅想回坑了
最愛村姑

鬼滅咁紅佢整得廢真係會得罪好多人

斬post啦
白貓重光

眉叔居然出現

回巢

彌豆子BB TOP1 早見G TOP2

上熱門未

你開

段PV幾好J

wa 鬼滅

白貓又勝

預言家

支持斬post

抵

防禦冇咩可能啦

鬼滅d角全部劍 雙刀 大劍 魔劍
全斬

又想25幾多白貓手腳

刀劍桐狗都廢過早一個pool嘅週男主
今次會唔會...

廢過桐狗

咁豆子呢？

拳？

白貓都同鬼滅合作
垃圾pad 垃圾山本 米奇老母

但型過男主

呢個真 垃圾pad

諗起都扯扯地

隻米老尾當道, 冇心機玩PAD了

段pv 神過明星會 同最大型戰爭

正版禰豆子

抽得既都唔係睇強度最緊要還原度高

山本專登造球比陷家產

米奇

鬼滅d畫風好岩白貓
開技個陣整個特效水之呼吸
完全想像到出黎

衰鬼又整得幾靚

今次仲唔重上課金榜top 1

見到同鬼滅合作想重新玩過
而家唔入榜果D角係咪唔用得

哇屌 要上課金榜top 1了

招技咁似阿銀s2

笑左

我想抽戀柱

5人pool

拳啦左倉BB要88了

老翻禰豆子已經廢 依家仲要咁逼害

Feel到炭仔 top3內

有邊次合作係勁到有top3以上

終於有TOP1拳

想要蝴蝶 但出既話似係毒狀態特攻

有人用佢打今次個塔既第100層 佢既S3好驚艷

小圓

my佐倉BBG

小圓真係巧用

炭仔 彌豆子 top1 top2

參與唔到討論, 深潛先

re0斧好似都有

咩pad 係咪新嗰部ipad pro

小圓top1左起碼都3個月
我抽唔到

小圓超低SP開技 依家打某啲關都仲啱用

冇抽,套野隻隻都好樣衰

堅信佐倉bb繼續top1拳

未抽到今次隻幻幻 哪有石

你的主題有60個新回覆

你的頭少了60條頭毛

同銀時招技一樣

現有-60條

啊銀抄佢

估唔到頭毛都可以同油價一樣

時光機下次同多拉A夢合作

多啦 出面轉右網球場

as1 霹靂一閃
as2 霹靂一閃 六連

我覺得模組會係團長招劍企係到被打 hp超低傷害越高

紅龍技

濕之寶

test

個ip咁撚貴,唔整勁d點呃錢翻本

強度廚同原作廚食撚哂

好難講,c社唔係第一次作死

刀劍貴定鬼滅貴？

鬼滅當紅炸子雞

識得同鬼滅合作感覺已經好生性
印象中有冇試過同當期最紅ge動漫合作?

刀劍咪當期最紅

屌冇蟲柱

呢排刷魔幻獸2個人打

當年30分鐘爆一個POST 家陣同鬼滅合作過左咁耐都唔爆POST

識出蟲柱同戀柱 佢地告返老任都不是夢

刀劍永續炸子雞

就係貴先唔洗整勁d
整到咁勁下幾個pool你地唔撚抽咪食得屎
鬼滅呢d整隻廢角都大把人抽啦，好似sao咁

望住你last idea個acc由舊年開始賣賣到執都賣唔出

Twitter見到個日本仔為左抽桐狗課左廿萬羊

抵！

join

Memory好多未打石呀

OK ＋FD

一樣30秒左右完一場姐 BP同經多啲?

啲技整成動畫水墨風咪仲好

南叔勁到，今日嘅出現次數多過全年總和
鬼滅之力

點解會執
出光屬之後一個月就棄左

點？

好似5月31號執
無人課咪執,SE驚,你都預左架啦

拍賣場咁閪
又唔跌
課同唔課一鳩樣

請停止j擊良心驚

我都唔記我左我點解果時一怒之下賣ACC唔玩

因為淘寶寶又勝

HI 小弟新手想問係咪有鬼滅合作

白猫會否憑住鬼滅合作成功迎來第X春？

回家了

屌你個西咁都捉到我

依家白貓整埋D閪塔同岩岩今日果個2020唔知乜鳩出黎
全部都打得甘辛苦R唔到石

淘寶寶又勝

瞓地搵南哥CURRY就OK鳥 我就是成功例子

我首抽白龍女
勁唔勁先

但係南叔話單手就搞掂佢wor

唔想請槍,放置驚就應該有放置驚既態度
所有關打2次都過唔到就收工唔打

Last idea定白貓好玩啲

單手搞掂佢咁另外隻手咪得閒CURRY囉

雙槍白貓不愧係大老腩

其實last idea個game play真係好正
奈何代理既係se

有冇可能搵返5年前個ac

最尾個關要打幾多隻先SS

又剪左頭髮
唔敢照鏡

光頭都有髮剪

我唔係光頭

剪左個假髮？

呢個真 而且估唔到白貓會同鬼滅合作，c社竟然咁有錢

佢都有錢收購啦
班日本癲佬期期課咁多 點會無錢

絕不課金

搵人斬

白貓post手足都課好多

千人斬

光頭嘅開新po囉

射了

入了

哩個po好變態

你第一日入POST?

我第二日

白貓POST不嬲得2樣嘢講 一樣係變態嘢

請問這裡有無管理員？

另一樣係又勝？

功課囉問

你當又勝冇到？

少左好多啦

加多樣咪頭髮囉

又串 好慘

想像唔到點先超越到c社

慘得過成斑人要MON住你做功課

佢地要mon 我都無辦法。。。。

我既每日功課就係玩白貓

有冇人玩白猫網球？
屌你老味改到招技可以直線中途再轉彎點玩

接到都彈你出場外都仲得

網球王子

點解有鬼滅合作我都要碌勁耐先搵到個post

你扑左我

琴晚嘅野唔好講得咁大聲啦

小心有人搵你尋仇

唔講邊有得笑

你最近刷緊乜 升好快
外掛？

上面咪話魔幻獸 你識唔識字 一日一本書

個新道場都幾有挑戰性 俾個閪塔仲似hell 我諗唔到啲人如果尾2個關冇限劍要打幾耐先SS

79層

尾2關咩黎
無咩印象

限死1條友清怪個關

梳

無香奈乎

我又刷

限劍即係邊隻

出之前爆唔爆到post

點解人地隻永遠弓可以射得咁快
射波個速度係咪睇攻速

你用咩武?

搵南哥入紙申請入白貓群組刷嘢

仲係機弓

機弓限左你攻速

想申請

點申

問光頭佬 佢係名譽會長黎

打完閪塔已經冇動力打SS

其實尾2個關唔難打既 不過要SS好似真係得幾隻角做到

終於打完個閪塔
諗住整座抱大腿, 後尾發覺禾太天真

搵南哥CURRY IS OK

裘蘭歌足覆禾

in 蘭哥 we 7s

我要入紙

見有鬼滅入返坑 想問而家咒劍重有冇人用？

無用架啦

幾年冇玩，見有鬼滅回鍋
版面唔同晒
請問邊隻仲有用

頂 等我重拎金鎚升爆佢

火龍女 月兔法 羊斧 VIVI弓
尼莫劍左邊果隻法師
最後果張第2行第3隻法都用得下
而家全部都要神解+轉職先打得入
當然你咁耐無玩 建築都差好遠

好感動

白貓post又熱鬧起來了

唔該
果2隻胡蝶條咪冇用？果時好勁，我又好鐘意仲有水母呢？

水母上修過
但手感無以前咁好
同埋而家控制果個位大改過
開技果陣同以前好唔同
你慢慢玩落去就會明

另外果兩2隻都係收番埋佢啦
建議儲石抽鬼滅/多石既話而家抽今期個池幾下中新人玩住先

房號project要回歸了

鬼滅真係唔講得笑

睇你話唔抽

要睇妹妹整得靚唔靚

你點知個妹妹整等靚唔靚

我的妹妹不可能這麼可愛

有邊次合作整到得唔靚

一言驚醒洛克人
你咁問又真係答唔出

係咪呢幾隻玩住先
唔該巴打

要打返d石抽鬼滅

唔係用機弓咩? 我見D大佬用機弓射得好快
自己用就柒下柒下咁

你無做錯到

我見人用永遠係玩到好似聖女咁

Gravity未推完
Runaway完全未開始
而家又出新合作

南哥強勢回歸白貓po

南哥專用hsc
統稱hsbc

將永遠弓轉做原模組 再用HSC就做到

鬼神是怎樣煉成的

從來無人迫到南哥用第二隻手指

打呢關唔洗用機虹
全屈攻速
你呢招我狂禁個mon已經有同樣效果

3D模組靚，但啲技唔靚嘅話。。。

隻手無拎住煙 hsc唔到

南叔單手已經可以托住個天

南哥真係痴線 by西伯利亞E

佢意思係打塔唔使用機虹 因為普攻已經頂左 可以用其他+攻速既武

唔好見怪 新手唔是好識

次次合作想出果d角色都無份
re0 劍聖 庫珥修
巨人 阿爾敏
SAO UGO

我都唔知咩黎
我冇玩好耐了 見有鬼滅上黎睇下咩環境

鬼滅唔霸返兩個月top3都收得皮

咁收定皮先都得

打返茶熊18，理大翻版嚟

合作有幾可會留得耐

都係靠合作頭幾日嗰水

預左9成

兩星期都難

咁都係度見到你

跟住啲角色出到黎一忽忽咁
然後收皮

Btw 呢隻

我尾行你

5隻應該4隻都廢
得拾壹之型 勁

有一日都偷笑了

白貓講建講石版 戒指 武器 練塔 洗武
就算你抽到TOP1 無呢D裝備都只變TIER2

你有玩開？定鬼滅合作所以入坑

一日上TOP1應該OK但一日之後就

剩係想抽隻善逸返嚟霹靂一閃

差南gor同你隻手指, 點都做唔到top1

岩岩試搵把武谷曬攻速再落隻上攻速buff
射到痴左線

原來你都喺度

合作真係沒威過

而家有冇邊隻可以仍然用得下或者值得解放

有冇情報

賭神真係未輸過

牙will真係冇頭髮

寶寶真係冇jer jer

咩情報

牙will真係歐洲人

想收個滿進度齊建，多top 10角既acc.

宜家大約幾錢左右？

團長劍威咗陣

你出幾多?

有鬼

之前玩到初音就冇玩了，宜家想玩返，tg傾？

型撚到

我出500 求你要咗我個ac

ALL IN了

油桶定理

全劍職
劍劍劍拳雙應該

抽了

小圓 好似都last 左一段日子
我打sao 果陣都係用番小圓

btw 今次我最新都係得黑之後繼者

jm9

鬼滅角色咩樣咩技咁

快 還要更快

見到樓上有片了

cls 79層點打

想重拾白貓 新iPad屌唔屌得過

抽齊睇下剩返幾錢再問CHOK都未遲

出隻玄彌揸槍得唔得

房號

有跟埋隻麻雀

唸住買嚟睇鬼滅

22464
我瞓地

你更新左未

我瞓你隔離

sor大佬
我即刻更新

72993

瞓地下驚唔驚凍

屌你而家啲人打協咁冇品
自己host死左就quit
已經第三個人係咁啦屌

咁你唔做host?

我整熱佢

thx

怕太熱

咁我幫你整冧佢

修島瘋 佢好冧了

有無人打協

協緊鳥

又唔等埋我

同PAD大神協緊PAD

白貓幾時協

做埋功課先

問又勝

無功課牙

無人理禾

呢個任 我有塊板 但係打邊關出素材

你問功課會有人答

我比較想有人幫我考試

諗住快啲開費事等
而家唯有自己開

同我一齊打
我唔會quit 我會俾石復活

ching你第3個任係點做架

禁入去 佢會幫你跳過去

tks 重入驚molala話我做咗

不得了

咁我可以安心訓地

我妻招技型過炭仔

唔中善逸不如唔好抽

新手見到鬼滅down 左黎玩
想問下而家咁多event要打邊個先，好多好亂

除咗個閪塔同埋2020道場個2個 其他任打唔嬲

你打 我訓地 得唔得

個POOL係咪真係冇早見G

佢真係合埋眼打怪 岩哂你地

打咩

20* 闇鍋

回鍋撚想問打咩刷石快

刷卡

剛回家好廢喎

唔京你叫咩名 ＋你

我要豬仔

好多鬼滅回鍋撚

完左鬼滅咪又係棄

次次合作都吸引到一堆人 之後因為個營運太糞好快又走晒

回過4次
粗音
小圓
SAO
鬼滅

隻GAME個底咁M 好難長玩
但見到有自己鐘意ge 角色識郁 有聲 有得fing下又會回鍋

一緒に白猫プロジェクトで遊ぼうよ！URLをタップして相互フォロワーになろう！

まだアプリをインストールされていない方はこちら

哇 咁先進 要禁link入
btw加左

咁唔係快啲咩

你個名係？

mexxxxxxy

見到你互追左我好神奇 禁link加係咪會自動互追

係呀
好耐以前相互送石個陣整既分唇黎

起咗你底鳥 熊貓博士

帶埋我一齊出

加咗

added+1 1137

個閪塔見到都唔開胃 未打過

最憎要轉角食餅個塔我都冇打過

你仲有玩

申手唔識野。。。

我見有合作先回鍋咋

勁 係咪要俾獎你

仲有邊隻用得下？

南哥手速勁d定小豬光速屌西勁d?

合作出到咁勁霸返2個月top3,屎社黎緊2個月食西北風?

Same same

鬼滅有top1我切

切乜？

grossing 應該有既

你個名

邊種top1

小圓 愛夏 男豬 聖女輝可以用，其他雪得

如果同鬼滅合作都搞到2020茶熊咁 咁就真係營運問題

光之王女主有冇buff 過？

無可能啦
佢呢次宣傳方式仲勁過sao

有啊 勁咗好多 唔係打閪塔嘅話夠用

d 飾品同石版先最煩

珍 我仲刷緊

係邊度刷

當做功課
功課要每日清
白貓就每期清

我唔做功課

我刷到+2 +4 +4嘅60AS飾品就冇刷了 全部+4刷極都冇

me too

我刷到呢個都收貨

見到合作回來玩 想問吓角色下面藍色紅色嗰制係咩嚟
應該轉藍色定紅色先啱

係咪想俾女miss 懲罰

查實sao合作個陣已經唔算紅果批

95%角紅色

我無諗過佢出得咁廢

限劍霸左半年喇

講埋 如果被動好似sao無通常攻擊加成

Thx 祝你合作10抽中晒

小圓果次幾隻都勁
但會被夾硬NERF

希望今年有sao2

3神AC

比返ugo我

棄白貓難啲

點解要棄

廁奶廁娜廁直

92層 用永遠弓射波波

做緊

我得4+4。。。。As40......... 你嘈乜

想俾安野bb罰我

我係$#就趁佢delay到7月
去傾合作

8,9月出pool
做到殘廢差唔多醒就perfect池

不過佢邊有咁醒

咒武其實仲有撚冇用
我冇劍用

無 咪撚刷

懷念$#

唔驚 做多啲功課就刷到AS60

連你都笑我
絕膠 唔同里玩

GAMEWITH話刷 老點
都係掃石等鬼滅實際D

依家邊仲有人用咒武 咪玩

我幫你

ms又同eva合作
好悶呀

你識唔識架

骨王

好似pad個dmc合作咁最醒
講左成年影都無

DETAILS
無玩D咁好玩既驚

上年周年2月到今年都未有影, 呢段時間淨係岩岩先出一句聲話今年內會有, 叫人咪撚再問

馬斯達光頭will都唔識 抵你叫春

個鬼滅合作好似想跟曬17,18,19集動畫嘅flow, 希望蟲柱同水柱都跟埋當中咁出招
會唔會有合體技?兄妹出招, 還是武器技就已經當係呢

我讀個D野好難 唔係個個人都識

開街場同人打協真係好嬲
有個人企係門口前面等開門 都唔過黎打怪
食左屎？

即係上年周年2月講會合作?

咁佢無講錯
一日未執一日都有機會合作

但佢公佈果陣時係周年合作活動之一, 結果下個周年都未出

有無圖/LINK

爆post未

爆你菊

死變態

2019年2月21日

貼吧果邊 邊個叫黑劍帶土

大預言家

新手， 想問係未冇首抽？要自己打250石返黎。。

泡狗甩頭髮甩得快d

以前有首抽 之後改左首抽必中4星
而家無左首抽

4星有冇用？

無

呢隻驚全部4星可以升5星
勁唔勁係睇隻角 同星數無關

送果d英雄角勁過你抽選拔果d角
限時pool勁唔勁就睇食評

你有冇推薦嘅4星?

收到島泡狗落左bar

講黎聽下

你up乜野

收到風你落左bar呀死mk食女獸

你點知的

They together~

而家是咪仲有re 島拎石？

很想要吧

鬼滅係咪完左

漫畫仲出緊。 動畫來緊10月劇場版, 係第一季嘅續

刷石好辛苦

有得刷咪好
白猫良心驚
好多石打

隔離GAME送100抽

邊隻GAME要隔離？

搞幼幼個隻

熊貓博士係咪打協

隻蟹要刷?

但100抽都冇鬼滅

刷石打memory啦

幾時送

早兩日咪係TG貼左囉

27/4-11/5

打緊ZERO CHRONICLE

冇你TG

@Mei369

獸柱招技同星爆咁似嘅

都係松岡，不用分得那麼細

死現充

呢隻都見到有紅色箭咀用得?

冇新潮武器好似麻煩D

テトラ(竜) 仲用得...?

原來條仆街係你

原來水瀨叔又勝

得呢D

你抽完鬼滅過完癮就棄架啦叫咩春

搵隻來高效掃石姐

推島夠用啦
仲有聖女輝

乜豬助招技咁冇特色

本身就係咁

希望豬助有得轉換豬頭

典解突然推得咁快

咁點解D人話完左

無得換頭 唔撚抽

用莉蘭打93層估唔到咁易

最想睇啊妹D技放最後

巴哈：這次的塔是近幾年來唯一的差評
以往噴頂多是當下覺得不爽
但這次的塔獎勵和付出完全不符
限sp我覺得可以
但某些關卡限的職業根本太惡意了
王的抗性就斬打，你限劍 大劍 拳是怎樣？
只有93和畫家那層抱腿，但也不會挑戰了

93同畫家還好 79關真係屌佢老母

我唔明點解C社要放埋決戰王D怪落去座塔到

可能喺一啲人嘅心目中係已經完撚咗, 或者動畫第一季做完就認為係所有嘢完咗
總之事實係未完。

叫呢d廢柴收皮啦
隔離果d想協都無得協 仲要扣體力

佢地意思係漫畫完左
又話咩趁紅完 作者好醒

先唔好講難定唔難 協唔協
自己未升齊3個lv100就話難 on99
咁人地比你升黎做乜？

窮閪抽唔到野打唔贏就叫春走啦

漫畫最新嗰集我都唔知佢算唔算叫正式完咗, 我覺得好差下...

我打完都係升到75/75/90

咁即係完左未

出技前除下豬頭或者招牌式發脾四💢都冇

推到開新post合作標題點可以唔提

指教下點單人過79

岩岩搵你打協又唔SO我地

未
但係主線已講完
等埋尾

依個comments好好笑架 你去巴哈到睇
下面有好多人回佢 叫佢抱大腿

弓：不斷放箭雨
拳：露比專 滾打 loop到完場
限劍：狂斬斬斬斬斬斬 補S1 完場

但我手殘 都係放箭雨完場

未起身打乜春

點解係同鬼滅合作呀，望住自己嘅石量簡直

有其他人話自己剛回鍋 俾個咁既塔搞一搞又好sad

agger

推

直頭唔打
咁多memory未打駛咩打塔

咪係 班人有冇腦

人地想要金稱裝B 有錯咩

有得協唔協怪邊個

段文幾百搭..

這次的___是近幾年來唯一的差評
以往噴頂多是當下覺得不爽
但這次的___獎勵和付出完全不符
____我覺得可以
但某些關卡_____根本太惡意了
王的抗性就___，你限_______是怎樣？
只有__和___抱腿，但也不會挑戰了

收工

搶1001
講ms eva合作

你搶到我切

你切左我搶到

見到鬼滅合作 想入坑

鬼滅真係firm左得5隻?
無得一條女有啲失望喎

佢地應該係想自己打 唔想抱腿

禾仲未換到

局長果然禾偶像

我係c社就無限列車篇上映嗰時推2.0

我升到全100lv先打最後5層

我係C社就推哂班搖錢樹出黎賺錢

如果有埋早見G真係課撚死人

見人刷40LV塔
下下普攻幾億幾億
我就一下一億都冇

個閪塔要升普攻傷害先打到幾億傷出嚟

其實都係得某幾關難打少少
反而初頭以為100層好難最尾拎剛劍同尤娜拳掃幾掃搞掂

閪塔

道場仲難

反而依個易好多

閪塔靠路人大佬carry真係快好多

蝶武有冇邊把值得換?
斷估都好過用垃圾咒武...

APP MEDIA 寫 雙刀 斧 輝

鬼滅幾時有得抽

今晚爆POST未

1001

難係邊

1003

1009

1002

渣架 仲未爆

冇呀 放出嚟做哂 等有生之年嘅2.0聯動好過

快d爆po
個通知好撚煩

唔係有得關?

咁我地唔再推po都一樣姐

關左就唔會記得要開返

邊個再推就係鬼

開黎做乜

aggrr 邊個再推就係鬼

わずこ｜雨傘ゆん

推快d得唔得 就訓

貢早

玩白貓要早睡早起

拉

白貓依家仲有無龜apk
想用黎清關拎晒啲石抽鬼減😅

你跑完步我叫龜拎比你

😅😅😅

有無人食過斑馬瀨尿蝦

椒鹽個隻食過 好食但得個殼 唔抵屌

你係邊到食
MAMA地 雖然呢期當做好撚大隻又有膏
但本地果D好食好多

你食果D係咪細SIZE
所以先會得個殼

個期樓下街市有賣 老母想試新野買嚟整

仆佢個街 放佢落星盆
我個星盆都已經係深果隻款黎
係咁轉 差D比佢爬左出黎

呢隻種 應該係我見過既海鮮最兇狠

10001

隻龜比人拎左去劏

好懷念龜仔

打咗一陣西塔 仲未爆po

你話主線完左係咩意思

新手為左鬼滅入坑 一開波要做d咩？
po頭又無乜教學

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。

開Post Template

Official Website
Official Twitter
[日]白猫攻略Wiki
[日]白猫究極攻略DB
[繁]中文資料網站
[繁]白貓project攻略
[繁]劇情翻譯目錄By怠惰螺旋
[繁]巴哈姆特哈拉區
[繁]某堆老屎忽整嘅心得同資料

角色&武器評價+技能倍率+SPR試算表

預覽版(讀取更快)

派遣任務角色表
[日]

呢度D人睇評價多數睇下面果4個WebSite
[日]Famitsu(法米通)
[日]Appmedia
[日]GameWith [url]
[日]Game8

Android APK DL

升爆其中1隻4星LV100先囉
係咁推EVENT 打得幾多打幾多
打唔贏SKIP左先

刷卡幫到你

1007

推啦 開埋訓

休息一陣又要清西塔

打左幾耐呀清 一陣清完啦

咁撚多層 點一陣 先去到41而已 唔夠多角 傷唔夠高 有一啲要打好耐

法老list呢

41都要休息

你想收通知?

走啦, 我唔想搞大佢

1. 一公頃組長
2. 一公噸廢鐵
3. 一擊離脫
4. 遲
5. MTRJ
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. 秋元真由花
9. 太一AB
10. 齒輪
11. 西班牙式朾西
12. 西班牙式打西
13. 鬥快派報紙
14. Caliburn
15. 一米六He仔
16. 洗衣機
17. 絲絲襪語
18. 澤口麻衣
19. 鐵球
20. 香水綾香BB
21. 蜻蛉(絲打)
22. 酸叔叔
23. 真誠MY香港
24. 我愛姐姐
25. 肥龍二代
26. AAA!
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 憧紅_
30. 井上喜久子

咁搞大我

清算list?

局長開始潛水搶1001